客觀咁評估, 究竟龜頭頂到公廁馬桶內側染性病機會幾高?

唔準靠嚇

十未必，都有八九成

樓豬下世小心啲喇

我諗佢地已經無辦法答到你

橙呀樓豬

有朋友試過咁奶左野
上年走左
所以我而家去親都一定戴著condom去

咁容易點解香港性病率咁低?

上連登勿認真

即刻洗啦on9

基本上掂到黃金10小時
已經要book定做切除手術

有無聽過黃金三秒鐘？三秒內要切，否則

叫雞奶野就認啦

睇下你龜頭大細
比個size黎我可以幫你check下